成撚日話要衝出國際, 但最多遊客既尖沙咀唔行

之前出過好幾次post
我係某名店sales，已辭工
廣東道海防道彌敦道呢三條圍住既正方形區係最多遊客

講過好多次
但次次都係就咁極速路過
佢地連店都唔關毫無影響
行去深水埗係有咩意義？

成日話要衝出國際
點解唔趁行緊尖沙咀果陣直接派文宣俾旅客？
第一身派點都有效過你網上宣傳
尤其俾人知我地唔係暴徒

政府係勁怕外資壓力
呢排已經係咁報零售業跌幅
好多公司高層開始癲

公司每個月做緊2,3千萬生意
呢幾個月跌左800-1000萬

推

希望大家今日出黎

今日出黎

已FC 狗隻同防暴，一至五罷工

好易俾人包抄

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

鐘樓先易，鐘樓集合真心on9

1

2

你又要唔打大交包抄乜尻
剩係行都已經落閘，星期六日一行佢就收皮

冇人行囉完全

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

點解呢類有用既post永遠推唔到上黎？

我都想問

你意思係圍住行？

第一身派有效過網上宣傳？
樓主真係廣告界之父

唔係但至少可守下
貼下文宣，派下文宣
成日話要外國知
但打黎打去都係冇遊客地方

我當你係廣東道
全部名店
黑警根本唔敢係廣東道亂放tg同亂衝
呢個時勢
遊客揸機強過記者好多
好多狗已經唔當記者係人

一

push

幾時有人搞海港城？
成個商場都係賺支那人錢

個老細就搞撐警集會
之前香港大小商場關門
佢個仆街都企硬唔關
搞到商戶員工無車都要仆返工

我又重post 一次

講緊派遊客同中共最怕既大陸人
點解唔放大陸團落黎？
你網上文宣上到大陸？

海港城加左cam，冇需要入去

搞到佢做唔到生意已經夠

又有人走出黎話輸國際戰線

行商場？

岩

係

你個post 講得好
可惜爆咗推唔到

其實想宣傳香港發生既野應該大搞tst
琴日遊行根本無乜影響 大陸豬依舊開心shopping

次次極速過尖沙咀

[